有無諗過 831每日都上演緊 唔只喺人身上 仲喺豬牛雞身上 我哋唔單只慣咗 仲好享受~

佢哋日日都被人困住 成世無好日子過 大咗就拎去殺 有無諗過佢哋都有權益 而我哋都係幫兇

所以奉勸捍衛人權嘅各位 唔好忘記雞權、豬權、同牛權 可以嘅話就食少啲肉 唔好助長動物界嘅831

人權同動物權益都分唔清？